有無今晚牛過嘅圍下爐

唔好得我一個

Talking to the moon

我比戶口你直接入比我好過啦

美女又升到無頂 驚西咩

多謝你

睇下道仔爭唔爭氣先

高開百尻幾點

牛仔上牙

黎啦
大棒大棒黎啦

rip

道升港女跌
不如我比戶口你入落黎好過比發行中間食水
當回贈比你

港女又扯唔起

逆向思維 美女升 老A跌 今晚老美跌 聽日老a仲唔爆

美股升緊
有得J好J埋佢
聽日gel好頭安心上路

留名聽日再跟進